文社科fg搵工搵成點

LM 圍爐

eo

EO

唔知搵咩工好
想入坑Ta
但狗工一份

上年grad做緊份19文科想走，但又唔知做得啲乜

*文職

社科狗衰咗officer諗住報IA算

唔考多幾次先？？

有咩可以做唉

EO 法定語文主任